覺唔覺方建兒好撚煩 ？

洗曬d錢咪出聲囉 乜鳩狗屎垃圾廣告都拍